Для двух концентрических проводящих круговых контуров сравнить индуктивности Г,
и Г» каждого контура с их взаимной индуктивностью Гэ?

| Выберите один или несколько ответов:

 

% та > Бам
У > м
1 = Бо
То = Го

То < Го
Ла <
